你班衰鬼，咁樣迎接國慶又幾盞鬼喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

正

到時派 chinazi 旗有無得做

chinazi 旗海

10.1 國㷫 赤納粹旗海

要上外媒cover呀

可以呀
令更多外國人知道支納粹比納粹更恐怖

有無團購

我都想要

10.1國殤 歷史連儂牆小組要人

十八區文宣小組搞手請入
我要見到10.1 國殤日全港十八區都有連儂歷史牆

認識歷史既機會黎啦！

燒chinazi旗

到時全部chinazi 旗海

諗起都正

推下先

推

10月1日，一人一黑旗奠國慶
自己黑旗自己印